（求救）電腦音量自動調至零

我一拉高個音量 佢自動跌返落零
點搞？

換喇叭

換電腦

換用家

換mon

咪撚宅住個keyboard制喇on9

開左依個?

你 keyboard 係咪有得調較大細聲 ? 個掣壞左囉

你個野壞左呀

🤔